點解救護多數仔？

點解救護多數仔？
佢地cow到護士嗎？

要抬人

聽講飯都唔得閒食，媾你老母咩

因為想搵個女護士儲三年錢
然後佢出四百萬 我出廿萬
咁就可以比首期

因為男女平等

因為入班，操班體能要求高